新晉黃色Youtuber 你訂閱咗未啊？

利申: 借ac

就係鄺仔啊

鄺仔話依個channel會交代立法會唔同事項跟進
仲有作為同香港人溝通嘅渠道
黃色立法會議員開啟youtube戰線 加上依家少數派youtuber四起 唔係唔subscribe+like下自己人啊？？

推

push

推啊

link呢

請訂閱鄺神Youtube Channel

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

YouTube Ac好易申請

如果想主力打文宣戰 不妨login多幾個gmail

done

link:

即刻訂閱！

鄺仔希望你睇到：
你個溫柔tone藍絲/中立撚最易受落
但條標題咁落法
無乜人想睇
多D參考content farm
例如呢個物流署分配給警方...根本無意義
因為呢條標題無情緒！
如果改做：
通街缺口罩 無良政府一個都唔派畀小市民 反而送畀...
呢D先牽動到觀眾情緒先吸引到佢地click入去睇

[PPRB認證］跪求大家推今集《頭條新聞》上百萬views抗KOL 100

同埋王喜個 警棍 系列

Push

鄺神

鄺仔

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

垃圾內容

王喜唔玩了

舊片一樣可以推

原來有拍！即刻追返先

大家睇下～我都有睇，內容可以加強d

推，已subscribe
希望更加多後生既議員加入做Youtuber

呢個channel專訪問黃店老闆 又有食評
岩岩開
大家可以支持下